心情低落，求安慰

屋企五個人 兩個深藍 兩個淺藍港豬 得我一個黃
由場運動開始已經唔點傾政治野 但老豆就成日係電視youtube睇埋啲藍色channel
睇埋咩華記正撚樣 有條四眼肥佬成日懶中立分析最近嘅事但實質深藍
都同自己講要忍要忍要忍 但有時聽到啲"偉論"都係忍唔住要駁下佢地
頭先駁條片入面條友講之前中環有個普通話人士話「我們都是中国人」就俾人打咗拳好暴力云云
就俾老豆屌9我話我唔正常 支持出面啲人殺人放火 枉為大學生
講真聽到真係好hurt
但我想問 可能個下手足係做錯咗少少
（但其實我想講咁嘅形勢你同人講「我们都是中国人」唔係搏打咩？）
咁就要我同手足割蓆？班黑警警黑合作、置受傷嘅人士不顧呢啲比起個一拳嚴重好多嘅問題，又唔見你同班狗割蓆？
今次出黎好多都受過高等教育 甚至係專業人士 你真係覺得個社會冇問題咩？
我幾時先可以獨立 好想快啲脫離佢地唔洗住係同一屋簷下
但可恥嘅係 我仲要靠佢地交我大學學費、醫藥費（小妹有長期皮膚病）、生活開支
平時自己做私補賺返黎嘅錢雞碎咁多 如果遲啲想去exchange 又要靠佢地
讀緊個科出名乞食 成個人又冇咩興趣技能 我睇唔到我嘅未來
就算移民人地都唔會收垃圾
有冇人可以安慰下我
利申：屋企算係小康之家，生活條件唔錯我好感恩，但我唔覺得人要咁冷漠咁獨善其身⋯⋯

姐姐差點離婚，我深黃，最後協議唔講政治，我會早早入房。
仲話我比連登仔呃晒的錢，而唔比家用，不過我一向財政獨立。路很漫長，香港人，反抗！

唔洗聽佢地講，一傾政治就入房閂門，冷處理
雖然咁樣係逃避，但都無辦法，你仲要捱到有經濟能力搬出去為止，唔好同佢地嘈啦，何況呢啲藍絲又點會比你幾句而改變諗法哪
加油呀絲打

差啲離婚 btw香港人，反抗！

thx呀巴打當練下EQ

而家實在好多家人因政見不同、關係疏遠甚至離異。這是共產黨嘅伎倆、要用高規格思維冷處理家裡事、祝好運！

依件事都搞到好多香港人屋企割蓆
樓主你都忍到咁已經好叻
同埋其他兩個淺藍港豬都唔出聲？
樓主你幾歲呀

我依家當曬佢地耳邊風 要變黃嘅一早會變黃
其他兩個淺藍港豬咪最叻講下暴徒搞亂香港乜乜77
大學生你話幾歲未過20

我屋企都係全藍 我明你
當你習慣左就懶得理佢地架啦
佢地一講你就搵野塞住隻耳囉
講都冇用架啦無謂激親自己

係呀 依家又俾人屌緊話我做咩成日衝撞佢
真係當耳邊風

離家出走咗幾日，最後返返屋企，繼續冷暴力，喺屋企唔會出聲、更唔會講政治

冷處理啦 嘈都無用
扮訓嘅人永遠都叫唔醒 佢地個腦唔會一秒清醒翻

屋企得你一個上左大學？
其實你黃先係好事
成個家族先有突破
上一代淨係諗安穩同搵錢
不過就辛苦左樓主你

仲有一個岩岩畢業出黎做野 但都係藍同港豬
真係好辛苦

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

我調轉黎講佢地好似先合理
你父母背景咁藍
佢地耳濡目染下都會染藍
反而點解樓主你會黃有冇諗過？

因為我間中學係好黃 2014年有份搞罷課
本人2014個陣仲係豬
但係今次見到好多都係差唔多年紀嘅年輕人
見到佢地出黎抗爭受傷 都會覺得心痛

所以每個人都有經歷過依個過程既
樓主身邊朋友唔係應該都好似你咁咩？
應該好多人屋企都係藍自己黃